Tvb晚間新聞標題：無法無天

觀塘有人聚集噴漆

見到 真係痴撚線 新聞報導用主觀描述

求幫推
需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

此等畢業禮

環球時報社評批評大學生暴力

讀咗社評30秒，係唔落黎讀大學至好
係大陸讀完高中好難同化

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

你地仆街cctvb 就真係無法無天

覺唔覺宜家tvb差唔多晚晚都講還球時報嘅野
晚晚都幫佢宣傳咁仔
呢排tvb廣告少左好多
唔知係咪有黨媒還球時報比錢比tvb救下災
所以tvb係咁提起還球時報

借位 希望聽日見到大家

和你返工2.0🚶‍♀🚶‍♂
日期 : 11月8日 ( 五 )
時間 : 07 : 45集合 08 : 00起步
地點 :

九龍西集合點
1. 旺角C4 朗豪坊
往尖沙咀方向：經彌敦道，到達sogo外解散
2. 尖沙咀 半島集合
往旺角方向，滙豐解散
3. 楓樹街遊樂場
往荔枝角，沿長沙灣道，長沙灣廣場解散

九龍東集合點
1. 九龍灣A
2. 觀塘A
雙向行走：經觀塘道

港島區集合點
1. 上環E4
向銅鑼灣方向行走
2. 銅鑼灣E（東西雙線）
·雙向行走：經軒尼詩道、金鐘道、德輔道中（以上各為解散地點）
·銅鑼灣東行往太古坊：經英皇道，太古坊解散
3. 太古城
經英皇道，皇仁書院解散

新界東集合點
1. 大圍A
2. 沙田新城市近黨鐵站
雙向行走：經村南道、文禮路、希爾頓、新城市
（各為解散點）

新界西集合點
1. 葵芳D
經興芳路、葵富路、葵涌道，葵興站解散

公海 : @gotoworkonfoot

Lihkg Link :

啱呀
所以讀到中學嘅大陸人去外國升學
佢就會覺得全球都針對中國咁

同四點鐘暴徒記者會一樣，大公文匯、新華社、人民日報、CCTV、Global Times係鐵膽